點睇回撚晒塘既蘇雅蕾絲又整左2粒

又黎招牌窩利咁老土

都射得幾-6

點先唔-6

2入球2助攻

準備過巴黎

燈

回塘啦無得拗

樓豬吹捧左幾多年

當年班撚屌吹撚到牙古路勁過佢好多班

阿古路質素同會員一樣

姐係下場又準備啞火了

呢期場場有波入

蓋青
燈唔到㗎喇
收手啦

會然果個弱智好多wo

和好OK?

回塘既C朗都入兩粒啦 好出奇呀

Agger

多得我都吹奉

咪又係靠美斯

神軒就真係回撚晒塘，就係勁果一年

俾德國間碟迫害

.

牙蓋咁夜都仲吾訓

做緊荷官

樓主好開心